[金句裁判官] 屙屎屙尿有乜咁好睇？仲要係男人，未見過呀？

聲稱已移居加拿大的男設計師，從內地來港旅行期間，偷拍在商場廁所廁格內大便的男子，當場被捕，設計師今（16日）在九龍城法院承認一項作出擾亂秩序行為罪，裁判官吳蕙芳聞言直斥：「屙屎屙尿有乜咁好睇？仲要係男人，未見過呀？」最後判設計師罰4千元，又叫他回加拿大求醫。

被告劉犇，33歲，持中華人民共和國往來港通行證來港，他承認於今年7月14日，在尖沙咀海港城世界商業中心2樓公共男廁內，用手機拍攝一名男子，該男子當時正在排便中。

聲稱好奇拍照自娛

控方案情指，事主當日黃昏在該廁格內大便，抬頭見被告隔鄰廁格上方伸手過來，並拿著手機拍照，事主嘗試搶機未成功，遂穿回褲子過隔鄰廁格，被告即鎖上門，事主即通知職員及報警。被告當場被捕，並稱因好奇拍照，只為自娛，已把照片刪除。

辯方律師求情時指，被告2006年已移居加拿大，但家人仍居於內地，被告當日從福田過境來港，原準備25日返加拿大，希望法庭輕判。

案件編號：KCCC 1904/2019

果然, 靚女係唔痾屎的。